男朋友話想中出小妹

好驚驚

咁你咪互射翻佢

計好數就唔洗驚

咁你想唔想比佢中出？